有冇巴絲做過係街市幫人探熱

見到請緊人 想問下有冇巴絲做過

推

見過有
通常都係自動探熱機黎

咁自動探熱機 咁請人返黎做咩？ 唔該哂巴打解答

看住部機

坐係到睇
見過有d街市請d後生人手探熱

巴打做緊？ 咁係咪返工可以用手機做自己野？ 總之坐係個度就得？

我問過佢係自動 唔洗企 坐係度睇住部機 但想知係咪hea到可以邊住邊玩手機

幾錢人工?

我個度50見其他地方唔同價 海鮮價黎

幾錢 提升就業機會

絲打有做緊？ 呢度50 但唔信係咪返住工玩手機

請你翻去望
夜更就翻去瞓
朋友講

我見街市好多可以玩手機, 50 一個鐘已經好多

完全係零技術的工種

夜更？街市最夜個更都係 8pm-3am
其實街市凌晨都唔開都仲要搵人係呢個鐘數咩？

同埋巴打 知唔知係咪真係冇乜野做可以玩手機做自己野？

50不了
返緊份pt 65/hr hea到仆街

知道巴打 會盡力

爽 見大圍個度開價55但自己附近50 都照衝住先 貪佢話齋坐睇住部機 想知係咪玩手機都得姐

巴抵我都見到你個po 請唔請人

工作只係純探熱， 見有人高個37.6

部機會響，，叫佢唔好進入

咪a記囉

唔係，只係我估請個人返嚟就係看住部機，部機除非鑲死唔係就係人都拎得走。

遲下會請
新公司果d人工出手高好多

探熱師

巴打我做 話我知點apply 感激不盡

明白 邊做邊打機

女既有專人服務

做樣都要望住掛

老實講，你見到佢發燒都唔敢行過去啦

岩 就好似樓下看更咁 訓覺都擺本工作本係枱度

離遠喝鳩佢 喂！呀叔 走啦呢度唔歡迎你呀

50 蚊一個鐘

立場哥哥個podcast 有訪問過探熱師, 可以聽下

絲打做緊？ 有制服個D人工應該高

我就係呢份 但唔知齋坐有冇得玩手機

點可能吖

佢商場個D咁難做 冇坐仲要手動探

我諗街市凌晨係做送菜班司機啫
其實唔洗點多理人

我見親都係on99坐喺度發呆

應該可以做自己嘢
做黎過渡算喇
呢啲工完全唔需要認真

見工問吓囉，不過聽聞要有保安牌先做得。

咁又係 不過凌晨反而班蛇蟲鼠強都出哂黎 唔敢訓啦 就算真係冇人

我返1300-2000 我諗咁多人反而冇小強老鼠個D 係諗緊玩唔玩到手機姐

齋坐 冇人玩手機？

呢樣真 因為都搵緊工

唔洗 下星期準備返工

一星期幾日?

唔俾都唔出奇啦 有d街市人流多d人miss左都唔知咁請你黎做乜

之前做過舖頭幫人探熱 冇得坐 得45一個鐘

頭幾日唔碌電話住睇清楚有冇啊頭落來巡
齋坐咁撚hea,唔做對唔住自己啦巴打

做左一世跳得1cm肺花晒 不了

我嗰邊個街市係玩電話
完全無理過部機
你去街市睇下就知

請埋我 看住樓主有冇看住部機

3-5日 左右

個次係渣甸街市見到個好靚女
感覺幫人探熱有點浪費

報串師

咁你又岩 搵日去睇下先

狗衝

古洞

絲打咁慘

巴打 同事？

過去叫佢探熱咪唔浪費

見過嗰啲阿姐阿叔多數行咗去啲檔口傾偈
有時坐喺度啲人無探熱入咗街市
就咁鬼食泥咁講「探熱探熱」
其實無工返嘅做下都幾好

巴打求介紹

睇同咩人夾，有啲會篤背脊，返啲咁嘅工都有閪人

唔係自動架咩？ 仲要叫人探熱架絲打你做左幾耐

搶生意呀巴打

有錢齊齊搵

可以 打飛機都得

每個出口坐1個人都有得篤？ 咁遠點睇到你呀

今日你唔關注泰國示威 他日又點可以再叫外國人支持我地香港人？

你岩 最好請哂我地入去有個照應

古洞都算近我 住粉嶺

一星期要返幾日?

3-5日左右

我係做行過唔探熱嗰個
街市啲機多數係要人主動隊隻手或者額頭埋部機度
唔係商場嗰種咁高級

竟然 我搵日去睇下先

想搵d星期六日工幫補下, 有冇巴打有建議

乜而家連登啲人咁冇大志？

wts 咗佢，希望有得做

因武肺而產生既垃圾即棄工種

有公司人會扮路人間唔中睇下你，都有呀伯呀嬸多事話唔做嘢
利申：唔一定日日係咁

跟我讀一次 先生麻煩換個熱吖

50k

食環巡嘅街市你唔望實 最多咪俾人投訴無得返囉

夜更返幾耐就玩幾耐手機
上頭係驚啲人偷佢部機

利申返緊

古洞唔係住隔離車費都蝕埋

樓下街市有 但長期唔見人淨係得部機係到
初頭仲心諗淨係得部機有乜用 都無人會探 後邊先知原來要有人睇

做咗一個月，hea到懷疑人生

巴打所講既夜更 咁我1300-2000 算唔算 佢寫我係返呢個夜更 我打算照玩手機

之前返嗰陣，要早啲返嚟去霸嗰啲自動探測機，基本上你可以玩足一日手機，如果係要用手量嗰啲體溫機，你要叫啲街坊隊隻手埋去，因為唔係個個都咁自動自覺，會比較忙少少啦，加上冇咁方便玩手機

D更比得唔多

我哋自己報更，基本上你報一日或者報曬七日都得

咁你個時 霸到部自動既係咪個日打機都冇人理

你呢個唔算 不過都照玩唔會理
但係小心有啲on9師奶會影你相放上fb

基本上係，但試過有阿頭巡，見住我玩手機，都係話叫我唔好玩咁多喇

佢一次過編哂1個月 屌佢想返下睇下係咪真係咁hea先返多D點知就比得3、4日一個禮拜我 如何好似巴打咁講hea到手機都玩得 咁我1-7啦

番曬都萬零蚊一個月haha,

你返邊區

屯門

返工應該唔得 勞工法最多6日 返哂7日真係岩岩好1皮左右

呢期帶住口罩 認唔出既 不過呢份工真係擺明包埋你玩手機

係真係可以hea到玩手機，不過都係睇地方
但你預咗有哋閪人會唔理你或者屌你阻住哂

今日番第3日 已經quit左 因為太hea太悶
全日10個鐘鳩坐係度 玩電話又唔可以太明顯
最頭痛係一星期要番6日 真係會番到懷疑人生
不過講到尾都係為錢 冇工番既咪番住先囉

要霸機既咩 個邊又話部部都自動量 唔同既
利申 古洞

我返古洞都係7.5車錢

應該間間街市都唔同

山卡啦地方

理撚得佢 我返古洞咁山卡啦 應該冇事既

會唔會請多個人看住個人看住部機
我可以幫手

吓 巴打邊區 上面有巴打話照玩手機 點叫唔可以明顯？

本身真係冇嘢，真係要記得嘅係要帶定個尿袋

住大西北咪係囉 我見有巴士去又唔貴車錢 架巴士半粒鐘到

報串師*2

呢個真 玩撚到冇哂電就同坐監冇分別

我帶耳筒睇Netflix算唔算明顯 搞到比啲幫辦屌 仲問我咩名
嬲嬲地quit左佢算

所以我咪帶usb線插落部自動探熱機度

用Mon 睇𠴱啲通常隔離會有多一兩個插位可以偷電

咁又真係幾明顯喎

無線都唔會明顯 打算返工煲劇架炸 不過佢地又未炒你 我既話會厚面皮到等佢炒先走

佢話好似有部電腦 係咪自動機黎？

係呀，部電腦會顯示紅外線影像

返緊工又唔離得開個坐頭 其實份工個性質好似看更咁既姐 只不過有人話會有神秘人巡 呢下真係on9 咁抵人工仲要捉到正

上次有個阿嬸喺度話我哋掛住玩手機，都唔知請你哋返嚟做乜，我心諗關你叉事咩，買你個嘅餸啦

俾佢周到就死死氣咁收埋啦

舒服 總之唔洗霸機就得 要帶定尿袋了

仲惡過呀嬸

其實帶冇靚女會行街市

自 有冇靚女

有，見過唔少

得50蚊人工想我做幾多野先 唔擔多張枱櫈仔訓教已經比足面啦
仲有啲on9 c奶係度指指點點話點解比條友走左去唔洗探熱 成部機棟左係度佢係要掂行掂過我都冇計個wor
大佬唔通我捉撚住佢隻手探咩
咁大個人自動自覺啦洗撚提架咩

你TM區都算既 我古洞就... 可能要幫隻牛探熱

問吓佢可唔可以用佢本人黎幫我探下熱

有，但成日都唔知有冇五個

呢樣岩 50蚊叫人賣命 真係諗下好啦

巴打邊區 我古洞驚係隻牛跳上黎

到底街市有大波蓮係咪都市傳說 我要返工搞清楚佢

自動探熱機入面有位巴打

係 好多c奶飛釘 我都係被逼睇到

幫辦可能怪你唔預埋佢睇

原來公開請架 ? 我個幾邊個，個樣都似癌症化完療出黎咁，以為咁好衛生署定HA有咩癌症病友會內部召人，等佢地生命有希望

面試Hr: Career path係點

真係會懷疑人生
冇嘢做只可以不停諗野
諗嘢諗到去人生意義都只係過咗一陣...

坐住收錢幾撚正喎 返工炒下股又一day

其實同看更一撚樣姐 不過唔洗牌

Hr真係食屎

幫辦睇撚住你架

上面講到好得閒

係咪個d咩關懷大使？

做緊茶餐廳part time樓面 + 探熱
事頭話冇錢請人

你係商場個d？

我嚇下你姐 不過都係睇人睇區

你個名

綠色線頭𠴱邊再多就唔講了

係，我哋食飯𠴱陣佢都仲做緊就覺得佢好慘

人手探熱

哦 山卡啦都有貓狗就好啦

返緊工食？

真係會請???

我見啲看更機都唔睇
一係訓覺
一係玩電話
仲要講緊係日頭

係，中間會有一個鐘放飯，但佢哋依個位通常都會俾人食咗𠴱一個鐘

會有嘅相信自己

屌你老母 人類智商真係無下限

佢地唔係看更呀 看更要牌

係 我個更冇飯鐘 因為返1點 預你12-1食左lunch

成日夜晚7pm經過街市 真係發現佢哋個個撳電話

岩你做呀 腳踏實地 好過依家做5毛狗

呢個真

我嗰度政府街市幾部自動體溫機喎

識人做緊，間垃圾agent請成6條友返同一個地方，又亂編更最後搞到幾日冇人返比人罰左1皮野

個agent 係咪負責加人入Group 再編更

絲打邊區？

通常好少少啲場都會俾返一個鐘食飯

我見過有人訓教

唔自爆啦個group有食環d人同埋agent, 係agent月尾send個更表出黎

返正返工玩手機 冇所謂啦

我個個係自己私底下send 個group靜過鬼

全部都係HIKVISION 牌子鏡頭（中國監控新疆用嘅牌子）
都唔知係咪真係探緊熱嘅

點先唔浪費比你屌？

見過阿伯玩電話

見你玩一次電話投訴你一次

你打去問吓

我都係上facebook散工王搵

今日第一日返 想知幫辦係咪有制服定便衣巡？

制服

呀頭一黎就話 有幫辦就醒水 平時我見到唔會理

垃圾工
上星期入街市我隻手掃極佢都話detect唔到係咁響
但條友掛住吹水根本聽唔到 或者唔想理
我就照入去買嘢食
其實個個都唔掃 佢都唔會叫人量返

冇乜野做 我覺得時間過得好慢 真係唔知返12碼既看更點過日子